日本拘於靖國神社焚燒道具神主牌保釣成員 中國領事探視

日本被拘保釣成員 中國領事探視

2018/12/14

保釣行動委員會成員郭紹傑及嚴敏華前日於日本靖國神社焚燒東條英機道具神主牌，又展示「毋忘南京大屠殺」標語，其後被捕。

應該係用特區護照入境